2020年懲教主任waiting list

有無人2020年考懲教主任，收到waiting list?
留個contact呀
同埋有無人知waiting,尤其女仔,成數有幾大呀？
心急人上

唔使諗 9成女正選都未有班入

太平紳士到場巡視
邊個有投訴既可以依家舉手

你係咪有投訴呀？？？？？？

女仔5個以內運動健將加護士degree=入硬

練到點成為一個仆街人渣就入到vetting

今日心情曳唔曵？

入去打人?

入去搞啲手足

好人好者點會考
仲要係懲狗

仲要女人去考懲狗
若然無估錯
你條垃圾應該係
死！T！B！

男護士ok？

Ok,再加港隊入硬

今日先有個post話只有垃圾先會考

事實係垃圾先做垃圾工

可以打鳩手足
唔爽咩

人人都aim ci io
有嗰邊哩度就即棄
Wl一定有啦

趕住入監獄打手足？屌你老母有人唔做做狗。好撚等錢使？

垃圾冇能力咪唯有出賣良心搵錢

BTW不推文

你WL ranking 幾多先

佢請50人應該入左一班